# Tongue

## Описание

### Ход работы:
1) Пользователь создает новую сессию и вводит слово связку
2) Создается "итерация" со словом связкой
3) Когда "итерация" завершится, пользователь сможет зайти на её страницу и выбрать подходящие связные слова
4) Для каждой пары выбранных слов создается "итерация"
5) Итерации выполняются параллельно в очереди задач
6) Когда какая-либо итерация завершится, пользователь сможет зайти на её страницу и выбрать подходящие слова связки
7) Алгоритм повторяется с пункта 2

### Составляющие:
* Веб сервер Django
* Очередь задач Celery
* Брокер сообщений Redis
* Обработка предложений и построение деревье на данный момент при помощи spaCy

## Развертывание
Стандартно запускаем docker compose
```bash
docker-compose up --build
```

После чего обновляем схему бд скриптом
```bash
./docker_update_schema.bat
```

Можем заходить на стартовую страницу:
```
localhost:8000
```

## Скриншоты проекта

Создание сессии:

![](/screenshots/0.png "Создание сессии")

Выбор подходящих зависимых слов:

![](/screenshots/1.png "Выбор подходящих зависимых слов")

Список размеченных и еще не размеченных результатов итераций:

![](/screenshots/2.png "Список итераций")

Выбор подходящей связки:

![](/screenshots/3.png "Выбор подходящей связки")